急問 特區護照可否即日攞到

老豆要攞
想知有冇可能即日攞到

你係唔係傻撚左？

日子狗了

拎快證 但係都要等 要有原因 唔可以係旅遊

BNO可以,特區唔得

入境處出既

簡單一句如果外交部唔出得，
點解你去外國領事館會出到

BNO 就得

外國同係中國境內咪可以搵外交部同大使館搵囉，但簽證機構係入境處，你攞佢地搵都係send 返application 比入境處

識人仲洗refer 番入境處？入境處處長送埋上門啦

睇到標題第一時間都係諗起呢句

成日都有人問呢啲問題